已破解可口可樂配方

成分: 碳酸水、白糖、色素(150d)、酸度調節劑(338)、咖啡因及其他調味劑

大家要應承我 唔好周圍同人講

Ok

其他調味劑
問過人
都買唔到

試吓用維他嘅調味劑